雲迪碧克到底做錯左d乜？

點解過份到一週三賽都可以輪換唔到個正選
般奴攰到痴線都死要出
而佢落場永遠係垃圾時間
國際賽表現又唔差
但聯賽對上入波已經係9月份

問心佢去英超除左big6之外都應該係主力黎
已經唔係要求個個星期出
點解去到曼聯就雪到嘔都唔肯出？
輪換永遠都唔到佢？

廢

唔夠班踢曼聯

b費太勁

無魔性

自己攞黎 怪得邊個

佢去得曼聯都知會咁

佢真係廢呀嘛

成績好就唔駛轉人啦

做狗嘅下場

怪雲達沙啦

最錯就係去曼聯

廢囉ON9

公道d講 真係廢 波都帶唔順唔好話過人

曼聯始終係頂級聯賽既冠軍球會...荷甲係有一段距離

同b費撞位
有b費=贏波
你係蘇蛇你出邊個

Bruno太屈

加多個
無b費=等炒

啱啱嚟到應該要啲時間適應嘅
不過快車期都唔出佢好慘

認真mcsauce 今季幾勁 vdb爭唔到都正常

如果般奴唔係全勤既
曼聯應該係積分榜下半板
除非vdb 肯好似馬達咁打左右翼
如果唔係都幾難正選搶贏般奴

恩哈路先慘 次次一出都睇到佢作用

明明幾次後備正選落到場表現都係好一般 二來未搵到定位 同隊友默契都未夠 我同意應該俾佢多啲後備落場 但真係唔洗冇得出就吹到好勁咁

佢係正cm位
同妹巴重疊

一係頂妹巴
一係m Tom

但佢又未跟到曼聯班友風格
唯有等等囉

唔覺有撞 vdb係習慣做support 佢試過正選冇bruno自己擔正攻中 效果好差

上季出親場都有料到
但今季後備前鋒有卡雲尼
又真係好難比恩哈奴踢

般奴攰到痴線都死要出

冇般奴So9一早冇咗份工
般奴即使踢咗成場垃圾
擺喺個場到最後1分鐘都有機會幫隊波入波

快車期衝得贏就變聖誕亞軍
你係蘇B嘅話，話之佢般奴累死啦
都唔會呢個時候俾機會雲迪仔

佢喺曼聯踢落成個連加特咁喎，最多係走位好少少，都無隊友同佢配合
去短傳為主既隊踢佢可能發揮會好啲既
如果唔出般奴係都出馬達先

應該得罪咗so c啦，明明係最肯跑最肯走位俾波果個

咁B費真係有火嘛
邊有得唔出佢姐

曼聯個陣唔需要box to box中場
般費進攻 加求其2件做掃蕩最好
連普巴都被邊緣化
van de beek應該去車仔/熱會好d

認真，佢走位太積極，唔適合獌嘅踢法

狗都踢得 點解人唔得

呢句真
一開始bruno都係不停走位
而家都少咗好多

應該係Sob d 19戰術嚟
堅持要企喺度打控傳，不失控球權不失位
簡單嚟講，少做少錯

英超兩大賤種：
蘇屍克查，阿狗達

唔係淨係sob
之前幾個教頭都係咁
呢類型球員係曼聯無運行

bruno真係萬中無一

見條撚樣場場打雙防中都知咩事啦

琴日垃圾時間都換麥湯唔比vdb踩下草

打雙防中反而唔係問題
反正普巴同馬廸都唔係正宗防中
都係多個人塞位
打一個唔夠力守

曼個進攻戰術去返上季尾咁踢3313
兩翼企half space
vdb踢cam要企到輔鋒咁前先發揮到佢
出佢冇人落去幫波

踢4312先有機會出 但3個位pogba點都先過佢

早兩場都用過佢踢4231左翼 但係效果都係差

你唔提起真係唔記得仲有馬達嘅存在

個half space滿哂人 禁區搵條友都冇

唔出恩哈路？

同查漢巴殊處境幾相似 又係有料 荷甲黎 但打唔上正選

曼聯冇嘢多，係中場最多
vdb有出過下算好啦 連格連熱身都冇啊

去錯獌狗 心水清

佢係狗你係咩？
賤種生滋狗？

究竟連格甸奴做錯啲咩哭了

去皇馬都未必踢咁少

賣仔咁款

馬斯亞咁廢咪踢少啲

大佬，B奴係Sob 七星續命燈，Sob都要保就業㗎

過曼城應該幾有前途

今年差唔多睇晒曼d比賽，佢係有技術同意識，又好肯同隊友配合

但睇得出未習慣英超高強度ge打法，同埋成日企得太前，隊友都好難比到佢

同埋佢慘在周身刀冇張利，攻唔及Pogba BF, 防唔及mctom fred 變左好多時如果需要攻 / 守住戰果都唔會換佢出黎 就連做holding midfielder, Matic係蘇狗心目中都係高過vdb

不過又咁講，如果未慣英超梗硬出，Kai Havertz有版睇，而家踢到冇晒信心咁仲要成日比傳媒抽，所以有時都要慢慢黎 黎緊Pogba應該走, Matic 又老，佢應該會慢慢接到

講真佢係慘，但又唔洗過份吹奏

仲要一樣靚仔

唔夠廢 冇料腸獌

買黎塞住班死獌狗把口姐

Vdb其實幾啱leeds嗰種踢法

on9 咁要守多三分鐘 換件硬淨啲都正常啦

Van de bench

你估蘇b係摩連奴?
連摩佬唔識用 2年都係踢9波既費特都救得返
費特依家全場跑.全場追
明明雲迪碧克就未適應.佢波底係好
但依家佢搶唔到普巴個位
細哨都要半年適應期啦屌
個個好似般奴咁即插即用咩

仲有麥湯同費特

睇d聯賽盃同對修咸頓
佢d短波踢法同馬達馬迪會夾d

再觀望下，法賓奴基達都雪左大半季先有得出

馬迪唔係正宗防中

你要佢做搶截就嘥氣啦

搬奴有世界全勤王麥佳亞教路

場場出無問題啦

唔知點解佢個定位好似好模糊，講攻中又唔夠burno勁，防中又唔夠Fred, tom勁，左右翼又唔夠快，唔知放佢咩位咁，似中場中多d，但攻守都唔夠其他人好

差d輸 仲敢換

歐霸唔計？

因為bruno真係可以一個carry
入唔到波都有助攻

4 - 2 - 3 - 1
2 = DMC
3 = AMC

MC 無位